封上網的話仲用唔用到Airdrop?

如題

Apple真的是世界最創新、最前瞻的公司

藍牙傳送呢就Symbian年代已經有嘅